有冇Dayglow同好

出咗新歌 佢跳舞好魔性

佢啲歌真係勁Chill

今晚call你夜唔夜呀？

不要走 不要走 那麼容易

不要走 不要離開我

fuzzybrain

我係電話度聽到你把聲
依家我唔再寂寞空虛凍了

dear Friend, how have you been?

我不想都想起你